豪哥個陀槍師姐mv幾時出

好想睇佢點演繹我地香港警察嘅感情故事

越暖越好=.=

製作中

拍MV又唔講，哈哈哈！

今晚十二點